講下你老闆點安排你走

舊公司同事就同我講，佢老頂話老闆未宣布唔好走住，但隔離部門d人已經走哂。跟住佢老頂先走黎講：唔好意思，我聽唔到老闆講左，你而家可以走啦

可惜做會計都唔好得去邊，我舊同事正正就係做acct